本人在此謹以最真摯的心，悼念十位者殉難者。[自製文宣圖]

只希望大家不要忘記他們。

光復香港，時代革命；
五大訴求，缺一不可。
沒有暴徒，只有暴政；
Stand with Hong Kong,
Fight for freedom！

五大訴求，缺一不可

一個也不能少

圖中文字錯誤？十位者殉難者？也沒有反送中幾個字。「十位反送中先烈」如何？

香港人，缺一不可
還我真普選

打錯字

咩字

第一張圖「悼念這十位者殉難者」多了字

有心
但得罪講句...毫無美感可言